有無巴打用一個口罩分九次個方法？

用一邊都幾難呼吸
要兩邊同時用先似返啲好貼面既口罩
係咪我問題？